### Ингредиенты

* Картофель - 500 г
* Чеснок - 1 шт
* Розмарин - 2 ветки
* Лимон - 1 шт

* Морская соль крупная - 1 мельница

* Оливковое масло - 1 бутылка

### Инструменты 

* Сковорода с высоким бортом
* Ложка деревянная
* Дуршлаг

### Подготовка

1. Почистить чеснок на дольки
2. Нарезать картофель кубиками (2.0 х 2.0 см)
3. Промыть картофель от лишнего крахмала
4. Отделить листья розмарина

### Инструкция

1. Залить воды в сковороду, посолить и дождаться кипения
2. Добавить картофель и варить 8 минут на среднем огне
3. Промыть и просушить картофель в дуршлаге
4. Поставить сухую сковороду на огонь и полить маслом
5. Переложить на сковороду картофель и несколько минут обжаривать
6. Добавить чеснок, можно немного подсолить, обжаривать несколько минут
7. Добавить розмарин и продолжать обжаривать до готовности
8. Потереть лимонную цедру, перемешать, снять с огня и дать отстояться

### Результат

![Результат](/media/baked-potatoes.jpg)
